想入坑影cos，出邊部電話影專業D

認真問

Nokia3310

造功扎實

有旗艦感 值得一提係 無framedrop

華為

你冇講邊部

Which

屌一入黎就發現比人答左

想答8250
仲有得玩貪食蛇

高登phone

大家可否認真少少

認真典解唔po 攝影台手機台

Rayma果部

幾時幫3310做深入評測?

大家好我係Ray Ma

連登問就 ipx
認真就p20pro
怕爆炸就咪撚影

返高登 回家出 高登旗艦機m18

認真就買部相機啦戇鳩

買相機不送技術 人人都係快門操作員